有無巴絲有好既洗面膏推介

近排暗瘡爆得好勁 本身又有一堆印
想知各位巴絲有無用開邊隻洗面膏好用

推

lm
聽人講可以用茶樹成分嘅洗面膏 bodyshop之類有 但係我驚茶樹太過刺激性
暗瘡問題又有人話過可以睇中醫調理 你都可以試吓 不過預咗要長期睇 都唔平

舒膚特

女友手殘禁左負皮sor